[Switch] Splatoon 2 [76] 辣殺驚竟然爆 PO

常見問題/ Q&A:

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?

Q: 點用App買衫?

Q: 點解衫分咁多牌子?

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?

Q: Amiibo有咩用?

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?

Q: Amiibo可唔可以借比人用

Q: 可唔可以唔用體感?

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?

Q: 點出大絕?

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?

Q: 有無需要買Pro手掣?

Q: 視角怪怪地喎....?

Q: 點畫畫?

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?

Q: 點用倍經/倍$卷?

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠

Q: 有無得一機雙打?

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):